[LOL]一人一個小技巧

王子個e可以拎黎頂住野怪

扑頭仔招q要打落人地度

潛水佬可以e flash 緩速個圈係閃現後位置擴散 追殺好有用

奧巴馬
原地e提升攻速

屁佬要記得開q

垃圾樓主仆街死

打/ff係投降

唔想浪費時間記住15投

見到唔對路記得rage quit

Alt+f4係開mh

之前我有個朋友真係信
不過佢係㩒左Alt+f+4

f放閃現會勁d

係GAME 打HKE 會變***
鐘生好波

入場揀英秒鎖

留意對方jg動向再做估算 之後睇情況 反gk 偷野 㙮殺另一路

要了解隊友都係小朋友

尖頭仔打尖頭仔既話
先R大啲機會贏

見到贊先生記得要走場